是日靚午餐 燒香茅厚切豬扒配絲苗飯

我都唔知點解睇落似炸豬扒多d
但都好食

乾過沙漠

秦式凍幻荼
68蚊包杯凍飲 我覺得偏貴少少

夠你食2餐

得閒都要食貴少少

你平時食30蚊睇落同依到差唔多喎

咁秦國菜丫麻
Btw fd哪
叫果個肉骨茶好味d

感恩節搵唔少

邊間來

檸檬草

成班傻仔買水牙線

星期六都要返工

奴工

hi 印度佬，今日唔食滷肉屎？

星期六瀛屋唔開